-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=- Andrei Bogdan Alexandru =--=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-
-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=- 324 CA =-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-
-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=--=-=--= Tema 1 PA -=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=

Comentarii aditionale se gasesc si in cod.

Problema 1 ~~~ Intervale
	

Problema 2 ~~~ ADN
	Link = http://www.geeksforgeeks.org/check-whether-a-given-string-is-an-interleaving-of-two-other-given-strings-set-2/

		Pornind de la codul gasit pe internet (linkul de mai sus) care 
	calculeaza interleaving pentru 2 stringuri am extins codul pentru 3 si 4 
	stringuri prin programare dinamica. Astfel ca incercam sa reducem aceste
	cazuri la cel de 2. Verifcam pentru fiecare string daca este null sau se
	potriveste cu caracterul curent din stringul Target. In cazul in care nu
	se potriveste vom aplica aceeasi idee pentru cele 3 stringuri ramase.
	Cazul de 2 la care am ajuns este rezolvarea clasica.

Probleme 3 ~~~ Stropitori
		Dupa citirea stropitorilor [ O(N) ] vom itera o singura data prin ele 
	si vom testa pentru fiecare stropitorare daca o putem activa spre stanga
	(sa nu iesim din harta sau sa nu atingem o alta stropitoare), daca nu
	putem vom incerca sa activam spre dreapta. In cazul in care nicio varianta
	nu este valdia vom verifica daca stropitoarea din stanga este activa spre
	dreapta, iar in acest caz verificam daca in cazul in care o dezactivam am
	putea activa stropitoarea curenta spre stanga. (O stropitoare spre stanga
	este mai utila decat una care stropeste spre dreapta pentru ca nu riscam
	sa blocam o alta stropitoare din dreapta) [ O(N) ]. 
		Deci in total Complexitate = O(N)

Problema 4 ~~~ War
	